西環男子墮樓亡 神枱前滿佈血迹

【15:35】事主有情緒病，警方經調查後相信他自殘後再墮樓輕生，事件無可疑
【14:00】鑑證科人員及政府化驗師到場

西環皇后大道西513至519號尼斯花園，清晨6時許，一名48歲、身形瘦削的男子，被發現頭部重創流血，昏迷倒卧大廈平台。救護員趕到將他送院，可惜不治。
有清潔工表示，凌晨1時許曾聽到巨響，當時未有為意，至清晨才發現有人倒卧平台。
警方初步懷疑事主由毗鄰的景賜大廈墮下，跌落尼斯花園平台，早上有警員取來保護袍到景賜大廈樓上單位調查。

約10時許，死者母親及胞兄到場協助了解事件。據悉，事主所住單位內血迹斑斑，神枱前更滿佈血迹，懷疑他曾在神枱前不斷叩頭至流血，稍後死者母及胞兄由警員陪同前往醫院認屍。消息表示，事主本身患有情緒病多年，獨居上址，疑病發在屋內撼頭落地，致頭破血流，再攀窗墮樓，由於屋內滿佈血迹，一度引起警方懷疑另有別情，經調查後證實無可疑。

叩頭至流血

諗起烏鴉

有個阿哥#

回魂夜